小弟想喺carosell買個2手結他 有咩要注意

小弟未玩過結他 想由民謠結他開始玩起
交收嗰陣有啲咩要check

未玩過不如去返正行買啦

但二手平好多喎 驚自己玩玩下冇恆心

就係買好既 下定決心去學

睇下啲線會唔會就嚟斷
平平地玩住先都好
認真再買個貴嘅

一支差結他一定減低你興趣

最緊要唔好痴fret

冇牌子同model? 平時有做setup / 維修，大概都估到多唔多問題

唔好買2手，宜家通利成日做減價，Martin 好多時都半價。

就算平都買啲好啲啲，唔係學得好辛苦。

第一技結他好重要，唔好買二手

第一枝

大個仔啦，唔好用手寫啦

我打開速成，一時打錯啫

你個名

Fate

有支未用過既木結，有沒興趣

still

Check 弦距，琴頸

紫外光燈照下

間間通利都有？有冇話邊個model 好？

弦可以換，但係條頸唔直就好難搞
留意下d頸直唔直，d木有冇裂或者望落就爆咁

利申：9up

有錢去TOMLEE 買
冇買去MK樓上鋪買
千其唔好CAROSELL
CAROSELL太多師奶
佢地買完D平價大陸貨比個仔玩完又想原價賣返出
偏偏又真係有人買
如果你唔識
可以搵人陪你買
唔好助長D on9師奶崩撚左都99% new

冇*錢*去MK樓上鋪

去買支新既都係幾舊水，何必慳個少少錢。